點解冇人討論 奶共派想硬推果個基本工程儲備基金

唔反對， 又多個位cap水 上支那